暑期工討論區

大家搵到part time 未
我仲做緊廢青

返緊

做緊乜

幫緊一間民政事務處外判公司手 簽左短期合約，做左一個星期好想辭職

由完sem嗰日廢到而家

我都係 好想有啲收入
以家搵緊倉做

CV都未識寫

完sem後做廢青做到依家
過幾日去考保安牌

報左大眾暑期倉務員
上星期五去填form in
佢話一兩個星期內會有通知
但岩岩過左個個星期四打去 佢話有招聘日
叫我等多個星期

以為呢啲工係即請

返緊籌款工 計返一日550

想返呀

無工返的人生啊～
日又落了

連籌旗狗都好做

返緊 intern 但每日都係返去讀書